中學畢業之後唔敢睇日本純愛片

好似秒速5厘米、你的名字、煙花該和誰看等等，呢啲戲多數都係中學生角色
次次想睇都諗起自己已經唔係中學生，連ff自己溝到中學妹女主嘅餘地都冇
有冇人都係咁

最sad唔係啲催淚位，而係發現自己已經冇機會得同女同學天真爛漫咁傾計/出街，明明以前有過呢啲機會，點解我冇好好把握，最少都留個美好青春回憶

冇同路人

男校畢業先開始識睇日本純愛片
睇戲ff吓正好填補自己青春嘅遺憾

中學嗰陣唔知原來咁好睇咁青春

已經覺得無咩所謂

因為將現實既自己同童話比較,係件好殘酷既事

所以成日睇動作片

最正係個男主角同自己性格差唔多，之後俾靚女主角溝，個種投入感
不過完戲個吓

我都唔知點解人哋啲童年咁青春

利申 小學到大學都係女校

因為你從來冇踏出過嗰一步

建議你去睇一套叫《比宇宙更遠的地方》

睇親依種都好滾動
同時覺得年紀開始大

海外大學女校？
女仔去下補習都識到仔

我都好想好似求婚大作戰咁坐時光機

中學未拍過拖就好鍾意睇日本純愛
大學拍過拖就無再睇了

中學得初戀，但係好羨慕日本純愛戲咁青春博盡無悔

你中學有初戀係好事
日本片係勝在開心嘅結局 令到自己好想致身其中
不過人大左 就知道無乜可能出現

少不更事，太多遺憾，邊個寫到我人生劇本爛尾 好想訓醒教變返中學生，就算係last day都好

自從睇過 ハルフウェイ 後好鐘意但係又唔敢睇多次
同埋開始唔太敢睇咁多純愛片

秒速5厘米

未睇，等屋企冇人搵個機會睇

Hello
有冇睇下我啲post?

睇完你的名字會ff自己飛去日本搵人